有冇人好中意拔鼻毛

逐條逐條拔嗰種感覺好撚正

好爽
巴打用乜拔

就咁用手

我儲左幾個月 彈藥
今晚一次過拔晒佢

same
幾條一齊連根拔起嘅快惑真係不得了

我都好想係咁拔

唔痛？

又粗又硬

同好

點忍幾個月

個感覺有痛又爽 係幾正
有時會叫條女幫我拔 總正

痛到了標眼水

手起毛落

我好想幫我條女拔

呢個重責 交返俾我

見到毛囊會有莫名其妙既快感

修剪下算 怕痛

用咩修鼻毛好

用手拔啦

抆開鳩毛

用開日本出果隻鼻毛蠟
一野蚊哂好爽

喺邊度有得買

一抆就打乞嚏